想叫聖誕餐但唔知叫咩好

想嗌到會不過份量好多，六個人左右食唔想食啲KFC Pizza嗰啲嘢想靚靚地買隻火雞有冇咩好介紹開開心心過聖誕🎄

paperncoffee到會？